致mon po狗

我同你講小心出入
個個都想祝你長命百歲啊dllmch
最好出入都望下有冇人望緊你
可能屋企有人用望遠鏡望住你地返工放工 你知啦 幾多人想親口多謝你地維護治安

你班狗老豆老母生癌死
狗仔狗女食飯噎撚死
你老婆跟佬走
你？邊有咁易死 香港人要你10倍奉還

自推10連

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

死全家！

1/10

生仔無屎忽

2/10

3/10

4/10連

5

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

6

7

8